一齊左幾耐就做愛？

我先 差唔多一個月

廢
依家啲人未一齊就做愛啦

三年

半個月

唔做咗先點知適唔適合一齊?

1秒

Mk

我聽我同事講
扑埋野先開始拍拖
真係好癲依家啲後生

認真
扑左先一齊

未一齊都做啦，咩年代呀。。。。

關乜依家d後生事，我十幾年前已經係咁

我太保守

我都係

左你老母

扑完之後多數慢慢消失

依家仲同佢好恩愛

三日

拍拖後見面五次左右。

條爺

扑左野都未必一齊添

的確而家好多人都係咁

我半年